有冇坐住貨 經歷股災

乜都唔想做 由佢跌 當係人生經歷
BTW ,-50000

正股-50000 +1

捱過左就係春天

而家起碼一半以上既人都坐啦

有醒目仔 日日貼市做對沖 未必要輸

被逼坐貨

DEL APP 未

你咪算好

只係數字
一日唔走一日都未算輸
唔會一直熊的

睇完即刻開心返

好少類做淡倉啦

特別最有錢班師奶只買正股

佢地唔會put 買7500 SQQQ SDOW果d

利申：坐梗

一樣-50000

全正股座佢十年

50000 啫

5000都想死

人地閒錢 你拿得出成球野買股咩 倉1個cash9個唔通同你講咩

師奶長坐 可能10幾蚊買左qq 而家都未放

有d嘢，死左就唔會重生

利豐呢？

垃圾政府遲d比返10000你咪補倉囉
雖然我寧願唔要 綁埋黑警軍費 真仆街

港股蝕緊33%, 美股蝕緊25%左右

坐左20萬貨
得番7萬本金
依家完全唔敢入貨 歐美爆得越黎越勁 都唔知幾時先完

有耐性一定贏

再跌唔知會唔會世界大戰

18年果陣$380追左700
之後跌度26X,間中又溝下
溝到平均320左右
之後升返就放曬了

下世小心d